其實細路樣有無市場?

我21歲,但個樣似16歲，成人比話睇起上黎好怕羞，多數都係讚我可愛多過型，留鬚只會令自己好seven，d人成日都叫我行可愛路線算但我又唔想，因為始終細路樣係工作上係會輸蝕d

一定無 收得檔

未打完
成日睇post見絲打們都係想搵陽光型男做男朋友，其實我哩種type係有冇人中意?

我同樓主一樣

搵啲16以下小妹妹

av市場

冇

矮

同樓主一樣+1
我就黎30似22，著校服比學生更似學生

有，細佬女市場

24似15，6
剃晒鬚既話就
姨姨仲話比個學生餐牌我睇
冇野既屌
到30，40先係高峰期，d佬味會出晒黎，I believe!。

Btw，何解家下d中學生咁老既 ，個個都似23，4歲，
大學女仔就個個濃妝韓式著法，硬係覺得自己唔岩feel

27歲 樣似18歲

心智似返真實年齡就有市場

一樣。異性朋友多，但真係當你朋友，無人願意當你男朋友

仲覺得自己係18，22咁
我知要改一改，但又唔想將自己變到老晒...
始終覺得有童真係好事

無，以前比人拒絕左好多次
而家老左幾年，市場又好似大左，多左女仔主動聊

咁你宜家幾多歲?

柒頭細路樣咪無市場囉

小朋友幹大姐姐